[起底]屯門連儂牆 廢中出沒

呢條死廢中差啲拆檔
一嚟就搵手機對住我
拉開咗我同其中一個巴打嘅口罩

連登起底組再出動

推

同連登仔玩？

Push

PUSH

推撚到佢搬離屯門呀

push

印佢個樣貼係度寫暴徒！

喺咪要開個乖孫搵爺爺嫲嫲channel

死老野屌你老母

點解啲藍絲廢人成日郁手郁腳
文明啲好冇

屯門邊個位啊？

要啦！

市中心輕鐵站上面條橋
麥記 貢茶嗰邊嗰條

留名睇廢老高姓大名